做梗三五折嘅 0001 長和究竟係咩概念？

NAV = 5970 ÷ 38.56 = 154.8236514
P/B = 45.55 ÷ 154.8236514 = 0.294205695

歷史 P/B 標準差 +1 = 0.83

0.294205695 ÷ 0.83 = 0.354464692

即係三五折，我估你喺廢港打坐十年都好難遇到一次廢港大型綜合企業有𠵱啲價

手持幾手表示冇乜信心

我噚日都入咗兩手，今日再跌 8% 都未驚過，如果可以見證長和執笠，我覺得輸5皮好值

棵樹愈種愈矮

好似係因為歐洲原因
不過而家真係SARS價錢

商譽

都算同誠哥有丁屎血緣關係，係時候襯佢殘抽佢水

1113依家幾折

都唔知咩Q事

誠哥投資風格都好保險, 俾人隊都咁撚樣...

保守

外資投行班二世祖美股跌發脾氣玩洗倉掛

大仔好撚廢，誠哥座陣一定唔會咁

佢死咗典算

應該差唔多，但拆咗出嚟唔夠歷史數據，但 NAV 都係差唔多

而家都係鉅哥當家

2318同388如何

呢隻野五年計跌咗幾多成

之前連登成日吹捧，好彩無入到

我鍾意19多啲

長和條數會唔會好難計？業務好複雜咁

Strong hold87

師兄，可唔可以簡單講講每個term嘅意思

咁屈臣氏唔通計資產咩 拎屈臣氏出黎賤賣都唔只

1113負債好但 現金充足 今日聽鉅仔口風都係覺得1113好安全

誠哥識打武肺咩

租金跌 估值跌 你拎上年個價同而家比？

其實係應該睇普通股股東權益 4642億個個 38折左右

長和黎

但隔離隻 16 號 P/B 都成 0.48

你出去睇下租務市況先啦 閉門造車

市況唔差你覺得會有𠵱啲價？

正字

佔fixed assets 三份一 wor，好有水份

現價都幾抵買

市好個時 佢PB咪一樣低
綜合企業有discount好正常

咩app?

錯左 因為你個pb係上年
股價係未來

有D股都無咩點跌過..

lm

入唔入

比人做啦

殘.ga

我知，所以咪除埋佢好景嗰陣嘅 0.8，都有 4 折

講真，佢冇大折我唔會買佢，潮州李的確喺地產方面近幾年完全做錯晒，但咁嘅價買嚟當印花又好似唔錯

咁人地咪 vertically, horizontally compare左
歷史pb、同行業pb 囉......

都好公道......

同道

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

1038好啲？

我都諗緊入唔入手好

點解用歷史 P/B 標準差 +1做比較？

同埋1號之前同和黃合併再分拆過，歷史數據未必準確反映

1038今日插完之後仲抵買同穩陣過1號

19同87買落有咩分別好似19波幅大d

咁計法，成手現金既太古咪仲抵？

鉅仔like獨食, 做底d玩私有化

你攞上年年報計
股票買緊佢之後既盈利

如果想買 我建議大家買期權
就算即月 1號仔 sp 41蚊接貨有1.3蚊收
我都做左1手

下月應有2.幾收

買股係買潮流、強未來大趨勢既股，而唔係買越來越殘既股，如果你咁倚賴你嘅估值模型去買股票，你呢世都唔會贏到大錢

你個balance sheet用既GBP AUD匯率同今日個匯率比都差成10%啦

關注但唔敢玩，走勢走到咁撚樣，唔知係咪得罪咩人

李超人係香港之光，係香港人都應該關注下

買誠哥股你要有心理準備誠哥過身會大跌一排

我一蚊都無比都係會同你坐埋同一排睇佢冧當，無謂俾藉口自己啦

探口風買股票新技能

澳門人竟然咁有研究

但759創辦人死左股價翻倍喎可能誠仔阻住個仔呢

點解你可以咁直接嘅? 好正

冇留意開0001 點解之前牛市冇乜點升過既

剩係今日都跌咗7%

慢慢收集

誠哥百年歸老。一折添啦

要睇番個敏感到 佢地會有當地貨幣債

諗起都恐怖
但做果個係李澤楷
宜家個老板係澤鉅喎
佢老豆仲持有1 1113各三成股票 質低咪質埋自己老豆？

佢個portfolio 40% 歐州資產+ 負債

Eps 低咗 但係負債都少咗

不過依家不宜大注 始終未穩定

你知，我知，單眼佬都知。

買佢個仔個6823仲好啦

ching咩apps黎
好似幾正

都話 殘.ga 囉

我寫㗎

傳送門：
【HKNOIT】無聊整咗個港股殘價 App

雖然我都麻麻匯豐，但以事論事講，睇經營現金流既話，佢2019年派息總額佔經營現金不足一半，佢退一萬步keep派息仲可以，將來唔知。

長實戎之前好似拆走左有前景業務

賺100蚊，但拎173蚊出黎派喎
派息唔係淨係睇現金流，要睇埋profit wo

B仔你有冇入貨呀

派息主要係睇free cash flow
profit同dividend係有delaying effect
有錯請屌

留意到有好多人誤會咗基本分析就係乜鳩都計撚晒，連間公司種幾多花有幾多張枱都計撚埋

亦有啲人覺得基本分析睇往績反映唔到未來嘅股價，開9個 mons 對住幅即市圖畫幾條線再睇埋 BB, RSI, MACD, Ichimoku 同籌碼先至係專業嘅分析員

其實基本分析都有分正派同邪派，正派嘅就係好似鍾記嗰啲，好用心睇每日份年表，只要低過合理價就慢慢吸納長坐到高過合理價就減持

邪派就係只集中睇報表入面一兩樣重要嘅數值，唔殘唔買，買咗用統計學方法搵埋佢最高機率到到嘅偏高位，然後分注當垃圾掉，然後再等下次班二世祖洗倉玩嘢，有信心嘅會用埋期權

入左60手

支持誠哥

都話 330 蚊嘅 700 送錢㗎啦
中值都至少 530 蚊

Funny, 但升咗就唔好入啦，如果唔係又散戶輪迴

你咁講, cash flow,都有delaying affect 啦.
簡單黎講
你間公司有100現金流, 你拎10 蚊出去派, 睇落好似好勁咁
但係你有冇諗過, 間公司只係搵緊5蚊一年, 如果盈利無改善, 一直派結果會點?

現金流我只係會用黎分析個風險值, 並唔係用黎睇間公司搵唔搵到錢.